一 人 一 個 香 港 重 光 後 清 算 黑 警 既 刑 罰

黃竹坑警校隔離起個集中營, 起個毒氣室, 將D審判有罪既黑警困哂入去, 再掉哂D過期催淚彈入去等收屍, 以警戒未來既香港警察做黑警既下場

毒氣室要有個玻璃窗
比佢啲老婆仔女好好睇清楚

將佢地由6月9日至今出過嘅糧收返
因為69之後，佢地已經唔係服務香港市民
咁點解要出糧比佢

遞解黑警及其家屬出境，送佢地返中國大陸。

啱
議員比人DQ都要嘔返份糧
你班黑警以為走得甩?

集中營
用黎試藥

文革式批鬥
往死裏批

催淚彈塞屎眼

禍必及妻兒，應該放佢老婆仔女入去，迫佢哋喺出面睇，然後放入去間全黑嘅房嗰度等佢哋自生自滅， 一日放三次tear gas，但係不定時咁放
單身男嘅話就牙籤插尿道，再用索帶索實， 然後再釘十字架
狗乸就剃光佢哋個頭再刻個納粹logo喺佢哋前額，擺喺個透明房入面畀公眾睇住

俾水喉介子警棍 視乎過往紀錄狂毆

鬥去荒島玩大逃殺

無理要，按法律處理就好
我地追求既係民主公義
做乜要將自己變成對家？

充公資產，全部人連家屬搬曬去大灣區自生自滅

有冇睇過發條橙?

場戰爭都未完 咪打咁多飛機啦
要刑罰 就依家可以做到既
繼續黑警死全家

我地講民主㗎嘛
唔好玩酷刑啦
送佢地返大灣區咪算
其他嘢當地人會 take care 㗎啦
班弱智冇學歷又冇打工經驗
普通話都講唔到幾句

困晒佢哋去一間細房瘋狂施放過期催淚煙7日

恐懼鬥室1
鎖晒一對腳， 吸毒氣，3小時內七孔流血死。
要出黎就自鋸一對，
賣飛就觀眾100 蚊位，正
家屬免費入場

送中

要求唔高
交換gear同位置係金鐘黎過